「紅色警報」 網軍已經成功入侵連登！！！！！

個個就係你
依家個熱門系統係用view數區分
只要單新聞夠juicy 就click入去
唔睇內文 見人like就like
明明已經有人開同一件事post
但想自己個post多人睇 就開一個新
所以你都係幫凶

//上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我依個post 頭1個鐘 都有接近900 like
但因為要推post 頁頁都只係推推推
咁討論啲咩啊？

唔好叫「連登討論區」
叫「連登推post區」「連登風向區」

之前一個post 推兩頁 就可以引發討論
有point嘅 就會多人討論 一齊傾先有行動 方向

依家？
頁頁都係推推推 都上唔到熱門一
咁點討論啊？
仲要頁頁都只係回覆 推推推
咁仲係做到討論效果？

無咗個種 你有道理 就可以上熱門
咁係非常危險！
只要有網軍 打手
同一時間集中推一個post
就可以制造風向
依個問題一定要解決！！！

/
Admin請入一入黎，依家根本討論唔到！已經無咗你有道理 就可以上熱門

見到嘅巴打 入依個post 一齊傾 一齊俾意見
唔好寫推 就咁一個推
個post 我哋要嘅係討論 同admin 一齊諗方法
守住連登 守住依場運動！

推

推post要討論

討論區要討論
已經失去 你有道理 就可以上熱門

謝 幫推

討論區要討論
已經失去 你有道理 就可以上熱門

謝幫推

討論區要討論
已經失去 你有道理 就可以上熱門

推！

你老母，係其他post一講野就比人推走左

成班人打個推字就撚就

P

又係標題黨，好心正正經經發個帖啦

謝幫推

所以根本討論唔到 變成個個標題黨

pushhh

討論區要討論
已經失去 你有道理 就可以上熱門
係要屌醒啲人 百屌成才 (細細聲講我都係被屌醒嘅一員)
但我眼見有啲三毛post 就係用分化post 黎吸睛 搞到啲人係咁拗 但就忽略左戰略post

咪就係講緊依個現像 想admin諗下點解決

如果之後同時有班網軍 打手
連登就唔會再有真理愈辯愈明嘅功能

標題夠juicy 就上熱門？
係未痴撚線 咁之後點推有效行動post!!!!!!!!

正正想講好耐，成日都推，只要夠吸引嘅標題再加似真似假嘅內容就成功起風

人嘅注意力得3-7分鐘，將個post推到3頁內就定曬生死，種下一個種子

只要最後成功吸引多人睇，唔需要咩理性討論，多正評就已經帶到風向，真係希望admin諗諗佢

咪多得樓主呢啲戇鳩標題黨囉
搞到熱門有一半既post都係咁

香港人守住

有道理，推

光復香港 時代革命

無錯，有時返工想睇下咩情況，結果快速睇幾頁都係推推推根本接收唔到資訊

依個post 係我唔岩 對唔住！
但依個問題 琴日真係好嚴重
我唔敢想像之後如有打手 網軍 集中推post會點

保留原有政策又好 改善都好
都想大家正視
Admin 同 大家都一齊就諗下可以點解決

只係想 有道理就上熱門 愈辯愈明
而唔係用juicy topic 呃view

再一次向你 道歉

pish

幫推

-----------
【提示】防止被帶風向，睇post請先睇尾

守住

push

好多p牌好鬼，見到p牌起佢底見無出過post就小心啲，佢地進化左唔開post，係post到廢up都有班人唔gur去駁，阻住正常討論

Push

.

推俾admin睇
希望大家善用3d touch

唔好話上熱門 上環啲po根本秒沉

屌 真係唔該獨立思考！！唔可以再被帶風向

agger

Admin 要搵人幫手做野

無撚有錯

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大量燒村 拆祠堂post引起討論同上熱門

懷疑有人立心不良 製造暴力風向 務求令運動光環失去

唔該出post前double check，唔好同一個主題出十幾個po！！！！

爆左先出另一個po

寫明係集中po！一齊搵料一齊推！
覺得有用嘅留言推得大力啲！！

有道理嘅，但大家其實都係想重要資訊快啲上熱門比多啲人睇到先狂推 真係要諗下點解決個問題，因為未必個個都咁有意見提出

好撚恐怖 連登真係奶左野

就係大家其實都唔多唔少有私心
想自己嘅post 上熱門
其實人之常情

但大事大非下 亂世下
同一類型post 可以洗哂板
真係好影響後續

連仔/admin

有冇得好似以前啲討論區咁

1）最少要覆10/20/30個字？有冇得諗？？？

確保係有用資訊而唔係一味9推

2）有冇得加hashtag功能？？？

比人出po前快啲check自己有冇重覆差唔多嘅資訊

同埋

唔該出post前double check，唔好同一個主題出十幾個po！！！！

爆左先出另一個po

寫明係集中po！一齊搵料一齊推！
覺得有用嘅留言推得大力啲！！

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

[反擊中聯辦5毛洗地] 成立一隊連登網軍，狂推有用文宣post上熱門

其實已經有人組咗網軍
不過沉咗底
Tg group 得兩百幾人

乜原來係睇view, 唔係睇夠多comment?

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

沒有意義的 post，負評完不覆，免幫推。

Push

呢個post都一樣係推推post

D post 好易沉 跟住d人想要個話題有人睇就又開個新, 撞哂topic又分散人流, 惡性循環

Agger

多左人用，但當左呢到FB咁，多人比like就比。要真正討論，依家追post都好難搵到有用資訊

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

真大鑊 有point

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

雖要多啲post討論727點做好

就算和理非
都要帶gear 保護人保護自己

點解叫停地鐵不合作運動有兩個 posts 排頭位？
負評就唔覆嘛。

Push

覺得你講得好有道理, 連登(或早期高登)之所以成功就係大家都熱心討論
今次運動亦都係透過集體智慧先能夠成事
不過見到第一個回覆就係樓主自推, 就屌左一聲

又一個例子！

網軍真係有嚟到，啲濕鳩post都有40-60正皮！建議負到淨50負皮就夠加唔好覆，因為冇覆但大量負皮都會上熱門

支持

好多10幾分鐘一千正皮
果類post極危險

推到高過地鐵 posts

負評就唔覆

Push

好似唔係好多人醒覺 推推先

我輕輕一推

多謝提醒
自省中

推哩個上去先

推上熱門置頂

推
721果晚俾元朗post洗咗版
人在港島睇唔到同區各戰線手足情況

原來係咁
個演算法可唔可以整好啲。。。。

成日見到討論po推完又沉晒都唔知點好好多po又差唔多

呢排真係變左推post區

filter垃圾回覆? 字數可以用 推推推推推推推 咁搭夠
同字, 垃圾字(dsafhrgfgfdk), 公仔 有無得filter?
我靜係識依D..sorry

另外都要開post既幫手..唔好抱住出風頭既心態係咁開新post
團結呀!

黑警今次利用我地好似上次商場咁 佢哋拎左制高點

大家記返起我地嘅5大訴求好冇呀 推上環post呢？ 星期日唔係淨係元朗發生咗事 元朗上環一樣重要

以後要小心啲 要留意頭頂 同建築物

唔好撒退/set防線係有天橋嘅位置

認同
最煩係同一樣野開幾十個post 好唔集中
eg 大肚婆證實係大肚，屌d人當義士係condom
呢d post係可以出 但同樣既資訊有必要不斷咁重複咩？標題又負面打擊士氣

希望大家出po之前真係諗下個目的係乜
重複性既野真係可以唔洗出
不如入po討論仲好

我更同意 最後個點
就係個個都想自己個post上熱門

強烈建議連仔整個推po功能

psh

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

同意但唔知可以討論啲乜

仲要成日同時有幾個相同嘅topic一齊上熱門

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

so true

1. 以前睇post 會睇頭兩版，再sort 閃電。而家睇頭五個comment，全部都係推嘅就右掃出返去，睇啲推推推好嘥時間。

2. 好撚搞笑，就係因為推推推，推撚到如果啲人要屌鳩樓主，會索性開個新post 嚟屌 根本無人討論

3. 仲有標題黨，屌撚咗好多次，次次有人覺得自己講嘅嘢「好撚重要」就亂鳩咁改個吸引人嘅標題。我知如果dele post 會變禁言，或者可唔可以封咗啲標題同內容不符嘅post，閂咗回覆功能？

between，屌你老母？開post 屌人鳩推屌人標題黨，再自己標題黨，自己鳩推？戇撚鳩？你一係就拎新point 出嚟講，一係就refer 出面啲post cap 下圖咩都好，鳩推做乜鳩？我屌你老母呀？

喂 唔好沉呀!

暫時停止評分功能先
焗佢地睇內文用個腦思考下

熱門改返做留言數目/view數會唔會好啲

up

好多時見樓主好有point，冇嘢補充，但唔想沉底，想多啲人睇到樓主嘅訊息，除咗幫推，真係諗唔到可以點做喎好post唔一定只係多人討論先係好post廢post，多負皮、冇人回，自動沉底，就收皮架啦，除非樓主無恥到自推到1001嘅啫

問題係
啲人唔係響po入面做討論
係用標題位嚟對鬧

世道如此 你自己咪做緊lo

有道理 推

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

因為好多人唔想諗
所以只會睇熱門po

唔好唔記得我地當初點捱到哩一步